彭斯創立組織「美國自由」致力追擊左膠及捍衛保守派政策

Excited to launch @AmericanFreedom, an advocacy organization that will defend and build upon the successful policies of the Trump-Pence Administration. AAF will help defeat the Radical Left Agenda and Advance American Freedom for generations to come! 🇺🇸

EXCLUSIVE: Pence returns to MAGA world with Trump-backed political group

Advancing American Freedom

但係你出賣左侵 叫人點信你

出賣d乜

左派宜家係主流，咁搞根本上獨力難支

同阿TRUMP FRIEND 番未

佢冇膽叫州長投票選總統啫，唔算出賣呱

根本無可能發生
愛侵力既無聊幻想

唔解決造票機同死人投票，根本冇得玩
仲有依家民主黨已經開始改遊戲規則

特朗普主張身兼參議院議長的彭斯有權於國會點算選舉人票時推翻結果，但彭斯則不同意。《華爾街日報》引述熟悉彭斯想法的人士指，特朗普和彭斯幾日前曾多次討論有關事情，彭斯已經表明自己的意願。彭斯最終也沒有依照特朗普的意思做。這次或許是他第一次公然反抗特朗普。

叫彭斯去做高級黑撐China Joe 起牆咪算

唔好低能啦好無

彭斯正仆街反骨仔

有5毛認證，即係好人

25仔

彭斯: 我愛侵 我更愛美國

二五仔早抖啦

這時候，賣侵的彭斯，看見侵已經下了台，就後悔
他將三十美元丢在國會那裏
走出去，就吊死咗。

25仔不了

內除國賊

點樣加入？

好事, 希望佢成功

追擊左膠

Learn more about Advancing American Freedom: